龍滿樓係公屋定居屋？

龍滿樓係公屋定居屋？

google下都懶，屌你老尾

公屋瓜

懶撚到

我想 confirm 下 jei

痴撚線

黃大仙下邨龍滿樓昨晚11時許發生鑽飾失竊疑雲。一名39歲女子報案指，放在手袋內3條約值500萬港元的鑽石頸鏈及手鐲離奇不見。

啲鑽石己經可以買個單位